五大訴求 缺一不可

1. 口罩
2. 酒精搓手液
3. 準時翻工
4. 唱歌
5. 功能組別